10點散咗 距離遊行仲有一段時間 有咩行動

如上文

推

禮賓府?

有力>>遊行
冇力>>紅館atnight

休息 等放lunch

遊行 sure la
不過而家真係無嘢可以做到？

人少+欠缺力氣
比警察捉=90%砌生豬肉

如果係甘不如學小強
死唔去，等中共捉唔到至於
可以繼續散播消息+真相

啫係托柒托足4粒鐘
時間真係漫長

番去沖個涼 食飽d休息下先啦

冇人係鐵人

我住好L遠 單拖嚟

休息下

你先搵地方休息整理準備
戰場上身心需要一時休息一時開戰
辛苦曬你地

咪搵個圖書館補下眠

人數唔夠有幾多野想做都冇用

想問遊行幾點邊度？

2點半維園